紐約同潮流教父開餐 光希鬈毛look似足媽咪

日劇天王木村拓哉的寶貝女光希，上星期度過17歲牛一後，日前飛到美國開工。她今日在IG上載開工花絮片段，換上鬈髮與濃妝示人，被指似足當年媽咪工藤靜香爆炸頭造型。

此外，工藤靜香亦有陪愛女赴美，她與光希日前便不約而同在IG，上載在紐約與潮流教父藤原浩食飯的合照。